windows 8 擴充屬性不一致

應該點做, 我無論裝任何software都係裝唔到, 然後彈左呢個呢句野出黎"擴充屬性不一致", 跟住就唔比我裝

有Win7同10唔用 走去用8
又唔講係咩version

估唔到仲有人用Win8

8.1 大佬

8.1好野黎
唔好聽上面班傻鳩講

有無得解決方法? 我GOOGLE左好耐都搞唔掂

Cap張圖黎望下先

有冇試過下面answer個方法？

利申：求其search

重裝windows 10
最簡單 最直接

聽住啊 係重裝 唔係更新升級上去

即係由win8 up去win10? 我win8 係正版黎, 唔知搞唔搞到去正版win10

有冇試下重裝過windows8

會自動認到個license架啦（windows7/8/8.1)既正版licences 都可以用黎裝windows10

事前自己backup返啲資料 （如果你有D:/ 可以掉過去）

去Google windows10 iso
係Microsoft個官網下載個工具
插隻手指入去（8GB以上/入面資料會洗哂）
整好隻重裝手指之後就可以重裝

或者簡單啲

下載完個工具
直接係部電腦到升級（跟住佢步驟做就得 重點係有一步驟佢會問你要唔要保留檔案 你要禁清除所有檔案）

裝好之後一開始會好疾 比啲時間佢自己更新返啲driver 大約1小時左右
你都可以禁入去windows更新 睇下重有幾耐

裝乜野windows8

佢windows 8.1唔裝windows8.1 裝盜版10 唔要正版8？

唔識唔緊要
唔好扮代表
乜野盜版windows
望唔望到我第一句打咩啊

正8.1上唔到正10咩

佢跟機用Windows 8咪裝8囉
唔通裝XP呀？

樓主有冇試到我個方法？
上面有班傻鳩嘈緊重裝邊個Windows好

自己唔識轉win10?
2019仲用win8講出黎怕唔怕比人笑

屌 2019仲有大把傻鳩用緊Win7啦
又話Win10多垃圾app多bug強行update等等問題嘛
Win8起碼官方support到2023年
Ｗin7官方support出年年頭就會完，班傻鳩話仲會keep住用添
要鬧都唔好鬧Win8住
你話裝Win7就話姐
況且未知樓主用緊咩機，都唔好意思叫佢升Win10拖慢部機
唔用SSD裝Win10等住玩鳩自己

你係慢 裝win10同裝win8咪一尻樣
傻既先唔裝win10